發覺開電視同Viutv都直播緊開會 支支tv直頭棄

冇非建制沖擊場面就播都唔播 垃圾維穩電視

垃圾到痴線

公道講句 如果呢兩間都有類似83嘅免費台 都未必會插播
啱啱食早餐睇83有live

Live到建制走左就算